一人一個令自己專心溫書既方法

沖個熱水涼

臨到dse出黎擾敵

外國巴打

打個j 先溫
利申認真
Dse 果陣朝早打左去考拎5

我打完5*左